仁愛堂GYM 招一新人

想搵人夾一年三人plan，已有一新一舊人
招一新人，咁大家除開250蚊個月
有無人有興趣share？

tg @mypowerispowerful